parcial_ej2

Con esta aplicacion se mide el voltaje a través de un potenciómetro conectado a la entrada CH1 de la EDU-CIAA a una frecuencia de muestreo de 40Hz.
Se visualiza el promedio de los valores adquiridos en 1 segundo con el formato uno por renglón. 
Los extremos del potenciómetro a VDDA y GNDA.

El programa tiene un error de conflicto de tipo de variable en la funcion para calcular el promedio
que no estoy pudiendo ver cuál es.
